公司春茗抽獎禮物買咩好？200-300蚊

30台人
每台一份
要一樣既
買咩好？

小米枕頭

Note7

風筒 認真

300蚊超市禮券

Power Bank
現金卷

老細話要正經+實用
有特別更好

我真係唔識揀

我諗比幾個選揀佢

超市現金卷 $200-$300

小米枕頭 $299

靜音風筒 EH-ND52 $198

幫手諗多3-4個ok？

震蛋 假鳩

聖經

一定係現金券架啦 講得正經呢樣野

push push

嘉頓什餅

麻包袋幾十公斤靚米一大包

出去商場行轉仲好啦

300份報紙